有冇人寧願行社會主義制度？

政府安排埋工作俾你
做又36 唔做又36
所有資源配給制 個個都係咁多
唔使煩搵錢 唔使煩做咩工
簡簡單單一世人

支那劣根性

幾好啊
唔明大陸做做下又唔繼續做落去 正一垃圾

知唔知咩叫社會主義？

有你d咁既弱智行共產主義都驚餓死你啦

大鍋飯咪係最好既反面教材
d人懶到仆街都有飯食
gg

會因為無生產力搞到食物都變埋稀有品然後又係得返啲官有得食好西

係因為當年大煉鋼又打麻雀,所以搞到農業蕭條,地方政府又向上級報大數上級再向上級,搞到中央政府以為生產總值好高,然後就on99咁搞個鬥食飯比賽,咁就食曬啲糧.然後就餓鳩死好多農民.
史稱 三年大飢荒

55555

人多好難實行

人多,但教育程度低,唔係高度發展地區,實行嚟都係慶餓死

做又36唔做又36，岩晒連登班廢青做